有台灣身分證,準備同男友結婚

gay

conclusion?

死gay 佬 你嘅核突人唔死都無用 有閪唔屌屌屎眼 我屌你老母